有邊個陣間會出去

出
唔出